{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53157&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아인펜션"
    },
    "text": "このペンションは、素敵な別荘式に建てられたヨーロッパ型の木造住宅として知られています。 このペンションは広い敷地に位置しており、ゆったりとくつろぐことができます。 周辺にはモンゴル文化村、清平自然休養林、アチムゴヨ樹木園など様々な観光地があり、旅行者に多彩な経験を提供しています。 入室時間は15:00からで、退室時間は11:00までとなっています。 このペンションではペットを同伴できます。 ペットの入室料金は1匹当たり50,000ウォンであり、小/中型犬のみ可能です。 入室の際には当日現地にてお支払い可能で、バーベキュー施設を利用したい場合にはレンタル料金と利用可能時間に注意してください。 ペンションは最大人数を超えると入室できず、未成年者は必ず保護者と一緒に利用してください。 ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような建物ですか？",
            "answer": "このペンションはヨーロッパ型の木造住宅です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはモンゴル文化村、清平自然休養林、アチムゴヨ樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "はい、ペットを同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの入室料金は1匹当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小型または中型犬以外のペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、小型または中型犬のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設のレンタル料金と利用可能時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合には、レンタル料金と利用可能時間に注意してください。具体的な詳細は現地にてご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からで、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、このペンションでは最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用する際に保護者と一緒に利用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は必ず保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 454
    }
}